有冇人覺得龜比人低估得好緊要

好多龜好有靈性，教佢斬眼答yes no 都得

利申，十幾年養龜經驗

我養左好多巴西

幾多隻？

點教

想養 但覺得有陣腥味

係成日捽碟

睇落好臭

細個養過啲細龜仔 之後有次佢生唔知咩 個頭發霉

你要定時比佢浸水，人唔沖涼都臭啦

幾歲？

長期浸住 可能就係噉出事

定時=長期？

係，我兩隻龜識做尖同好記仇

分開養隔左兩年冇見 一見就打交

連登隻烏大龜都係

我都唔知 由5蚊銀咁大養到依家

我話我以前係長期

養緊6隻 有兩隻好鐘意沖涼就爬岀黎

sor, 睇錯， 自膠

其實龜行得唔慢
利申：養2條側頸龜

係咪好粗生

龜湯好撚正

小學五年級係學校執到隻 之後一路係學校養 養到畢業老師叫我攞番屋企養 都養咗成六年

1 盾臂(女)
2 紅耳(男女)
1 草(女)

返到去post相想睇下咁多位巴打知唔知咩品種 側碘果類嚟

東豹與巨人豹

我隻龜好鍾意追住我阿媽
我阿媽一放工返嚟即刻追住佢

Btw仲要行得好鬼死快

有無巴絲有買太陽燈俾龜龜？ 求介紹

佢係咪肚餓

龜真係世界級

新手等過埋冬天先開始養留名學野

唔知呢 不過不過餵完佢都照追

咩龜

未食飽

唔關事 餵咗勁多龜糧 佢都唔食 純粹想跟住我阿媽

其實你地知唔知紅耳要比過背水養先好㗎

想養 但驚唔夠位

我隻紅耳龜浸得多水會唔舒服ga,佢之前病過， 唔可以成日浸水。一日浸半個鐘ok

我比佢周圍爬

養左四年 屋企人近年愈黎愈唔老黎佢地 近牌仲成日發癲 想送佢地走但又唔捨得 又驚下家對佢唔好 唔知點算

依家晩晩都比人疲勞轟炸好撚想死

上次落街見到有人放龜 有冇人知咩龜？大隻到癡線

盾臂，世界第三大陸龜，呢隻仲未大盡

想養

留名學野